PERMANENTI
IncreaseFMvalueOnGreenTower: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulla torre verde)
IncreaseFMvalueOnYellowTower: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulla torre gialla)
SalesWoodorRockYellow: sconta legno o roccia sull'acquisto di carte gialle
IncreaseFMvalueOnBlueTower: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulla torre blu)
SalesCoinBlue: sconta monete sull'acquisto di carte blu
IncreaseFMvalueOnPurpleTower: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulla torre viola)
IncreaseFMvalueOnHarvest: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulle celle di raccolta)
IncreaseFMvalueOnProduction: aumenta il valore del familiare del valore indicato sul dado (ma solo se posizionato sulle celle di produzione)
BlockFloorBonus: blocca i bonus stampati sulla board dei piani indicati (piano 1 = 0, piano 2 = 1, piano 3 = 2, piano 4 = 3) 
TakeAnyCard: effettua un’azione a valore x per prendere una carta di una qualsiasi categoria

DA SCRIVERE
SalesWoodandRockYellow: sconta legno e roccia sull'acquisto di carte gialle
SalesCoinBlue: sconta monete sull'acquisto di carte blu
AddPVforMP: aggiunge x PV per ogni y MP
TakeAnyCard: effettua un’azione a valore x per prendere una carta di una qualsiasi categoria
TakePurpleCard: effettua un’azione a valore x per prendere una carta viola
TakeBlueCard: effettua un’azione a valore x per prendere una carta blu
TakeGreenCard: effettua un’azione a valore x per prendere una carta


SCRITTI
AddWood: aggiunge legno
AddCoin: aggiunge monete
AddStone: aggiunge pietra
AddServant: aggiunge servitore
AddPF: aggiunge punto fede
AddPM: aggiunge punto militare
AddPC: aggiunge privilegio del consiglio
AddDifferentPC: aggiunge privilegi del consiglio diversi tra loro
AddPV: aggiunge punto vittoria
ConvertResourcesInResources: converte risorsa x in risorsa y (vettore con due array [wood, rock, coin, servant, PV, PM, PF, PC] il primo indica risorsa (o punti) dati, secondo indica risorsa (o punti) ricevuti)
ConvertResourcesOrResourcesInResources: converte risorsa x oppure risorsa z in risorsa y (come sopra ma 2 vettori nel primo array contenenti le due scelte, il secondo array contiene invece la risorsa che il giocatore otterrà - come sopra-)
ConvertResourcesInPC: converte risorse x in privilegi
AddPVforGreenCard: aggiunge punto vittoria per ogni carta verde posseduta
AddPVforYellowCard: aggiunge punto vittoria per ogni carta gialla posseduta
AddPVforBlueCard: aggiunge punto vittoria per ogni carta blu posseduta
AddPVforPurpleCard: aggiunge punto vittoria per ogni carta viola posseduta
AddCoinforYellowCard: aggiunge moneta per ogni carta gialla posseduta
AddCoinforGreenCard: aggiunge moneta per ogni carta verde posseduta
ActivateHarvest: attiva effetto raccolta di valore x
ActivateProduction: attiva effetto produzione di valore x

Colors Codes:
green: 0
blue: 1
yellow: 2
purple: 3

Floors: 
0, 1, 2, 3

Periods: 
1, 2, 3

"CardCost": [wood, rock, coin, servant, PV, PM, PF]  -> vettore che racchiude interi (ogni intero è la quantità di risorsa corrispondente alla cella dell'array)
"PurpleCardCost": [wood, rock, coin, servant, PV, PM, PF]  -> vettore che racchiude interi (ogni intero è la quantità di risorsa corrispondente alla cella dell'array), RequiredPM sono i punti militari che il giocatore deve possedere per poter pagare la carta in punti militari
